留定走？

一係留係香港，一係出去見識下世界再考慮回流貢獻下一代。

WFC?

走啦，屌你老母

邊個選擇賺多啲

WFC?抵你班港豬被奴化教育。